其實點解要杯葛葉問4又唔杯葛乜代宗師？

根本冇一個合理嘅理由去杯葛葉問4，你話中港合拍劇就要杯，咁乜代宗師都要啦

1

杯葛樓主

樓豬又衝出黎柒
乜代唔係合拍

n賓快走 呢到我頂住

深圳冇錢袋？

秒

子華神識光學作用
啲crew全部食屎訓街
0消費

黃百嗚發行返校又冇人話要杯 連登仔

賓哥見字覆pm

一名你叫”黃”百嗚

打錯字 光合作用
唔係子華神啲fans又捉鳩我錯字

冇㗎，睇吓你想要黃色經濟圈定所謂最純正嘅抗爭理念咋嘛

連登冇pm 返高登

我想X晒所有同中國有關嘅人

喺高登Pm咗您

湖北琦

樓主想自X